% toki pona cтраница 18+: слово "tonsi"
% /dev/urandom
% july 2021

| слово | значение |
|-------|----------|
| tonsi | небинарный человек, гендерно неконформный человек, (трансгендерный человек) |

[Обратно к странице 13](ru_13.html) [Главная страница](ru_index.html)
